呢個係件大事 絕對有推上熱門

屌

diu

好嬲

推

小小證據有冇先

女權撚去晒邊

除哂都仲要搜？搜咩撚野？

佢連底褲都唔比人著
而家咩都有可能

女警：我係女仔黎嫁！

無警員編號port 9佢？無要求女警去搜？

小心對手作一堆假消息掩蓋真消息

用下腦啦dllm 定係風向撚呀仆街

唔好推喇
9嚇女前線

Push

善用不推文

係女人都嬲到仆街
sor 我係

同意
日期？邊間犬屋？
雖然啲犬乜都做得出......
大時代又係乜9 page ?

推到外國報
同妙麗講啦

其實呢D個個都打到出黎 真係要當事人講先得
唔係你打段字就要人信
唔係否認佢地做唔出 而係唔應該亂傳消息嚇人

大家繼續討論 請善用不推文功能

但我覺得可以收集所以警察如何對待女手足既圖 一次過sd比女權

721 811

加句"已fc" 就當fc左 就係真既 咪撚玩啦on9

心水清。

無同律師、議員、記者講，叫我哋點頂。

push 正仆街

小心 似假消息

所有

。

push

假都push push到有議員查

有腦都知係假啦

只要有一單我地firm咗係真

警察你敢做，我地就敢溝你老婆同女

你或者管到你老婆，但你管唔到你個女

唔好最後畀我地firm到係真

唔係你就準備做呀公或者幫我地養你個便宜仔啦

唔想噉樣就管好你自己，管好你同事

屌閪唔犯法，中出都係，要氹佢地上床，有幾易，你地自己知

已FC
個page咁新 似鬼

其實無可能啦 差佬要求 女仔唔通乖乖地照除咩

女仔唔就範 差佬要照除 就要夾硬黎 咁樣直頭係意圖強姦 而且會大叫同反抗

但就咁睇段字 個女仔話企定定俾人望 姐係自願除

但真係有人會自願除？ 唔係11 12喎 16 17歲都會知道基本人權啦